# Lab 1: GitLab

Этот репозиторий содержит конспект лекций по дисциплине "Методы ситуационного управления мобильными объектами".
Конспекты расположены в [wiki этого репозитория](https://gitlab.com/uv_msumo/lab1/-/wikis/home).